G-1格鬥會打到露點?麥家琪神回應：粒粒都黑黑地

Nextplus 壹週Plus 觀看次數：9,122
已訂閱
610
發佈日期：2017年12月12日ViuTV《G-1格鬥會II》昨日在灣仔進行決賽，紅衫何慈恩第一回合已經打到藍衫余智嘉流鼻血，雖然何慈恩之後面部都有中拳，但相對靈活的她明顯出拳較準，而且經常成功避開余智嘉的鎖技，沒被鉗制，最終順利勝出。

除了決賽參賽選手外，一眾早已落敗的選手亦有到現場觀賽，包括吹水拍AV嘅麥紫莉、麥家琪等。其中一人拔罐拔到成背脊都是大黑圓點，被笑指露點很性感，擦身而過的麥家琪忽然彈出一句：「粒粒都黑黑地。」

蜜瓜琪已經不復當年勇

吹水拍av既